有無人試過moshi 全機包膜？

效果好唔好？會唔會好易甩哂

HTC U11PLUS 包左，用左一個月到應該指甲劃左一劃，甩左少少
但都算滿意，尤其個玻璃貼

玻璃貼好滑？